[接龍]財到光棍手便知有沒有

外賣自取是為賊也

寧欺白鬚公
艾威少年窮

塞翁失馬 煎堆碌碌

有朋自遠方來 非奸即盜